呢個記者鬼鼠影人大頭

有網友當時同呢個男人迎面行過
個男人冇拎起相機
但個鏡頭角度好古怪
於是一擦身而過就拎轉頭望
見到自己已經俾佢影左相
當時搵左社工幫手去查問
知道佢有記者證
冇辦法唯有放走佢
大家要小心

會唔會係支那媒體記者

幫手推 大家入黎睇

[ 文宣 ] 長輩圖3.0 或可徹底改變局勢

做乜唔影埋記者證